睇完記招見777講有機會返去sars時期

佢提到既係內憂(持續示威)同外患(中美貿易戰)
我想講呢, 香港係永遠死於外患手上, 包括1997/2008金融風暴, 同2003 sars
今次香港下行, 99%原因又係外患
其實外患既原因都係, 西方白人國家打贏左二戰, 佢地基本上係呢個世界係有最大話語權
唔夠人打, 人地老屈你乜都架啦, 你吹佢唔帳架
所以學日本乖乖地投降都幾有智慧 食完個核彈已經唔再敢出聲

你咁講係唔會令到我驚㗎！